# Востановление профиля относительной влажности

На вход поляютя licel файлы с лидарным сигналом. В программе мы ограничили длину вектора до 16000 вместо 16380, чтобы упростить процедуру уменьшения пространственного разрешения (другими словами увеличение шага).

Опция _combined_ дает скрипту понять, что перед восстановлением _mixing ratio_ данные нужно усреднить.
Если есть эта опция, на вход можно подавать список файлов или wildcard, если ее нет6 то на вход подается строго 1 файл.

Опция _cconst_ задает значение клибровочной константы, что означает, что отношение смеси с лидара будет помножено на эту величину, для получения истиного значения _mixing ratio_.

Опция _decimidx_ задает величину нового аространственного разрешения в виде степени 2. Например _decimidx=3_ говорит о том, что исходный шаг будет увеличен в 2^3=8 раз. 

Опция _meteofile_ говорит о том, что для значения плотности атмосферы с высотой нужно использовать данные из файла _meteofile_.

Вывод результатов работы перенаправляется на экран.



